一人一個香港答地鐵既hi野

成日成架車廂中間空到爆啲撚屌都係中意企門口逼係乜玩法

最暖？

早10秒搭電梯

唔好阻住我返工

屌班hihi 次次搭扶手 次次都有啲阿姐師奶企左邊阻9住哂

搭扶手電梯總系有D閪人鍾意左穿右插